［走佬］根本全民離開先係終極攬炒，係最完美亦最理想嘅結局～

呢個絕對係一舉兩得，一石二鳥嘅好辦法
但係要非常決絕，相信並唔係人人做到。

點解係一舉兩得？離開固之然傷到老共，二來其實都係令到一路以來不問世事嘅港豬受下苦。

咁多年來政府當然有問題，但其實港豬一樣好撚閪。 上年你衝完仲有一大堆港豬話你阻佢返工搵食，呢班人絕對係極權政府嘅一大推手。

所以其實最正宗嘅攬炒應該係：餘下嘅打壓全部唔好理，唔使再出聲，由得佢拉打殺，有心有力既全力鵪鶉但係搞移民，後生仔走哂，30-40既走得嘅都走。而走左既人就全心全意做一個外國人，出到去唔好再嚟香港嘅事，喺外地落地生根，香港WFC?

而香港就剩返一堆未知死活嘅港豬，等佢地慢慢受苦就啱晒。到佢哋瞓醒嘅時候都已經太遲了～

我相信呢個先係最完美嘅攬炒結局
一來可以為自己着想唔使受咁多苦，二來亦都可以笑到最後

我想講走得最快個堆係不問世事既港豬

留低交稅 穩定樓價 邊個最開心？

唔係個個走到㗎

真

唔係話想走就走到
連移民既基本錢都無
點搞
最少起碼要照顧到起居飲食

傻啦 不問世事嗰班繼續吃喝玩樂

非洲難民一蚊都冇都係咁樣走
唔係個個走數係為咗貪香港啲人工

走得幾多丫
睇返投票記錄就知
不問世事嘅港豬
至少有三四百萬人
我又唔信呢三四百萬人都會走

人走錢走，先係對中共有切膚之痛。

咁由頭到尾都係講緊錢
不斷叫你香港人去大彎堆
都係貪你香港人啲錢啫
唔通同你香港人有親咩

一出到去埋堆
問佢拎啲證明都知啦
兩面不是人
勸獻頭番大灣區會好過啲

Yes 唔想俾人借用香港嘅名只有切割一途

就算香港人走晒
港共可以放大陸人入籍香港填返條數

點解會假設唔走=港豬
每個人都有自己既情況同難處

當有能力嘅香港人都唔留喺香港，你估下有能力嘅大陸人會唔會嚟買樓保值？

中產藍絲走得最快

CCT軍師好醒

走去邊呢？上梁山？

我想問上年係街頭打生打死
同屋企反哂面班學生點走
講就講得咁好聽
佢地犧牲咁撚多
你一句走就要佢地硬食

依家係無一個方案可以幫到所有人，只能救得幾多得幾多

所以話走得嘅就走，走唔到就要奶，準備為咗生存去做一件冚家剷。 好現實講句，你走唔到嘅只能夠怪你唔好彩，而每個人做嘢都係只需要為自己負責，根本冇得要求其他人陪你一齊留喺度。

咪就係只係得填得返個人口數字
而且香港對於中國人才仲有冇吸引力都係問題

真係好期待

Agger

好多後生手足都未必有經濟能力或者決心離開香港 加上大批真香港人一走 基本上支那種比例會暴增 到時留低嘅人會更慘

不問世事邊會意識要走

包搵到工咩 講緊後生手足可能只有中學至大專學歷 可以儲到幾多錢走

好似唔係

大家諗多咗，佢只要mark死班有錢佬就夠

個撚個一聽到走
第一句就係話，外國搵唔到咁多錢，搵多幾年錢先啦

冇計，班友全部都係做金融銀行或者做政府工，去到外國根本毫無工作能力，又唔願意放下身子去餐廳或者做個技工

發撚完夢未呀

樓主在外國還是搞緊移民?

其實走資10萬，效果好過放气油彈
如果走資1000億 好過200萬人遊行
如果走資1萬億 對香港經濟致命攻擊
隨時會有外匯管制
到時政府咩都有傾

依家走就手足，唔走就港豬/奶共/貪人工/抵死，你諗你啦

辭工 老綜又點睇

無 BNO 咪去支拿大囉

今日未走到出嚟做幾年野捱返 d 學費返嚟都可以去讀書啦

你留喺度幫到 d 乜

實際 d 得唔得

旨意連登仔打仗真係死十次都唔夠

香港人點先肯移民 - 最完整分析

1. 要大幅加人工
2. 要低稅過香港
3. 要保證一家大細,阿爸,阿媽,老婆,仔女,鄰居,同學,朋友, 全部無條件移民
4. 要同當地人福利體齊
5. 要有足夠錢係完全唔做野情況下生活5年以上
6. 要一移民就馬上置業
7. 要到當地維持香港生活模式
8. 要物價低過或同香港相約
9. 要大家移去同一個地區
10. 要當地人唔准歧視自己
11. 要識講流利英文同當地語言同方言
12. 要有專業技能, 如律師, 醫生等
13. 要住大城市
14. 要交通方便過香港
15. 要可以方便隨時來往香港
16. 要一落地就成為公民, 唔需要住 N 年或讀書等條件
17. 要有香港既食物選擇
18. 要附近冇其他國家新移民
19. 要當地一個中國人都冇
20. 要當地香港人全部都係黃絲
21. 要做非藍領既工作, 餐廳超市等一律唔做
22. 要上網快過香港
23. 要全家都同意移民先可以移民
24. 要至少有1000萬財產或本身有樓可賣
25. 要做太空人係香港繼續返工同時, 該國唔可以收稅, 又繼續畀戶籍你
26. 要返工唔可以辛苦過香港
27. 要娛樂多過香港
28. 要機場航班多過香港
29. 要方便去日本旅行
30. 要所有手足離港先走，共同進退
31. 要黃店一齊搬去外國
32. 要等大灣區發展，賺多十年錢先
33. 要等到升咗職做CEO先

99. 要保證你出發前, 以上所有條件成立

藍絲先係

根本好多所謂港豬唔係不問世事只係扮瞓自保，邊邊有著數就買邊邊，有咩事就走得最快

留喺香港就會搵到工 ?

我地走就係希望拖冧香港經濟

到時香港都搵唔到工咪迫到 d 後生一定要一齊走

最終都係要離開 confort zone

早走早適應 遲走局住走

MPF已經扣起好多移民申請既錢

你仲話要堅持留低既就唔好怨點解香港變得越嚟越差
不嬲支持外國放滅蟲彈，即使呢刻未走

支那人就係想你地香港人走晒，佢就派d支那人落黎，到時正正式式變支那

槍林彈雨都唔驚，但係怕搵唔到老麥做

上面大撚把人排緊隊落黎取代

離撚到咩

因為香港人無走呀嘛，依家佢講走晒呀

有冇諗過為你哋出去嘅人往往就係走唔到嘅人？
為你哋爭取咁多嘢，你哋喺屋企睇個電視好嬲好嬲
然後就有得走，你哋好唔好意思？

番工個班先係不問世事
走個班不問世事點會知道要走

邊有咁多m記你做呀

浪漫撚

佢地唔會走架
佢地學中国人咁歲月靜好緊

老西認同

外國根本係好多casual work做，超市執吓貨、幫手送吓餐，再唔係走去摘士多啤梨都可以捱住先。真係寧願等坐監都唔去試吓

香港留返比支那人自生自滅

留得耐唔出聲，都好易變港豬

其實可能係最好嘅結局

點解仲有咁多人讚你個傻仔
就因為真係有好多港豬

你傻既不問世事 唔表示中共殺到黎會企定定係到

就算真係屋企原因 份工大好嘅留喺香港
都盡量幫襯黃店 同 幫手捉 唔好俾藍店止血

認同要全黃絲離開

參考猶太人，幾點唔認同：

1. 融入當地同時，成立海外黃絲互助嘅community，海外支援未有能力走嘅手足，維持香港獨持文化

2. 係外國繼續宣傳反共意識，以免二度回歸，為他日香港重光作準備

3. 舉報出走藍絲，等佢地繼續係香港受

普通人走，大陸咪用新移民換血
有錢人帶晒錢走，大陸先會驚
走唔到既人，應該戒除奴性
留低食盡福利
打中資、藍店工hea做倒米都係一個選擇

岩
等同而家係股價高位
你沽哂拎錢走人 （變賣資產，draw哂存款，拎埋mpf
最遲走果批就蟹哂貨含臭撚

笑到仆街

秒

老實講，我覺得如果一年走幾十萬人，會隨時封關

人唔限, 錢都限

所以真係要走咗啲錢先

其實係好嬲好嬲果班根本冇能力走
完

最慘諗住出年結緍，咁就要留返多啲錢既香港。
如果唔係我留十萬港幣當平時使費算數。

已封鎖會員 連下四城

豬你老母閪，講撚到個個幾M身家話走就走
走你老母咩，你養我呀？
話咩洗碗都做，On撚9你洗一世呀？
俾你洗幾個月都頂唔撚順啦
仲有呀，坐緊果啲手足又係豬呀？佢地走唔到又係不問世事呀？屌你老母cls
你老母隻豬就俾我拎左啦，含啦柒頭

你要記住呢度係連登
一大班話走話走但自己都未撚走既人
情緒勒索務求令到自己走果陣好過啲

我屌撚咗支那十尻幾年
我覺得呢度係我屋企我唔撚想走
係咪又要俾你屌呀咁？

真 連登仔好多心智未成熟 比樓主呢d仆街含家產洗腦 樓主 祝你死全家

英文唔好點走？
無錢又點走？
屋企人有病在身又點走？

講到咁易晨早走左

有撚人屌你呀
走定留都係自己選擇黎，只係評論緊港豬會唔會走

「佢地唔會走架
佢地學中国人咁歲月靜好緊」

咪撚spin啦
咁都唔係屌埋想留係度既人
問心你咪一樣當緊果啲人係你口中既中國人
扮咩丫

咁我希望個個都係港豬

利比亞難民遊水去歐洲有冇諗過呢樣野？
去左先啦

黃世柒你最新條片柒咗啦
好撚心你過到去正正經經打份工啦
做youtuber又唔撚交稅

一路都係講緊港豬，你對號入座呀
有撚講過唔走就港豬呀
你係咪弱智呀

之前肺炎
人地歐洲2父子唔知邊度行去意大利探老母都係咁啦
去咗先啦

笑撚死
兒登仔邊次話攬炒/核彈/春袋係講得中
乜鳩都話終極

因為人地本身咩都無
無野輸
但香港唔同
唔好講到人人都去到做難民咁
本身香港人物質生活咁豐富
要一時之間去完全唔同嘅國家生活唔係咁易

而且仲未講有班人英文差/屋企人有病
呢啲人更加難走

呢個真
中學畢業讀cert考牌做廚、水電工走到既機會仲多過借grant loan 讀asso嗰啲人

到時共產果時唔好諗返點解冇走就得

呢期走應該有一半係藍絲

你咪繼續唔好意思 繼續年年交稅養共匪囉

我出年走 以後都唔再交稅養黑狗

做人實際 d 啦

動漫熱血咩 ?

留低工作, 留低消費, 資產係香港, 根本已經係幫緊個政權
個政權當人民係奴隸咋 ,
香港人又唔敢反抗, 其實走先係最好

話移民就係港豬嗰D 咪撚咁弱智啦, 帶風叫人唔好走黎低做奴隸

唔走既, GPD 咪GOGOGO 囉,
港共: 「香港繁榮安定」

香港人依家仲有爭取咩?
個個係度幫政權做奴隸咋, 你叫其他人留低陪你做奴隸?

如果香港有上年既抗爭, 我支持留低, 但依家呢?

叫人留低既道德責任太大想走咪走留咪留

你話唔係咪唔係囉，全連登都知你係果條柒頭
好撚心你起下我底先啦
同中共？咪撚玩啦伍寶
我係睇唔過眼唔走就要俾你地情緒勒索歸邊為豬姐

有著數就即走嘅人，其實邊有分黃藍

話手足走唔到個啲
唔係諗點樣幫佢哋走
而係多多藉口叫人留低
風向咁撚明顯

起碼被捕手足嘅家人唔會放心走

唔走嘅人唔係只為錢

講到非洲走到冇曬人咁

過去揾小好多錢
做下層
真係著數？

出糧比班狗買武器

全民食綜援

Lihkg 洗腦 呃小朋友話走就逃兵
日日交稅 買武器就正確

香港精神：你死你事

搞笑咩，港豬話收聲繼續賺錢

走得最快係賣港藍絲啊

咁不如一開波唔好抗爭啦，咩叫全心全意做外國人？你試下走去同坐緊嘅嗰班講同一句說話，睇下你講唔講得出，人哋為香港付出咁撚多，你一個唔該話要「攬炒」走佬做外國人，屌你厚面皮到，你咁做同放棄佢哋同香港民族有乜分別？屌你走就走啦，成撚日喺度話自己為抗爭乜乜柒柒，喺度拎光環，躝啦屌你

屌你真係未撚見過咁撚厚面皮，其他民族喺極權之下係諗點復國，你哋就諗點走佬，有人搞鳩你屋企，你就換屋企，香港就係因為你哋呢班咁嘅人先會咁，從來只係當香港人移民中轉站，而家當香港係屋企為香港付出嗰班傷嘅傷，坐嘅坐，你就諗移民，幾撚諷刺

呢件 p 牌好明顯 block 得

block啦，你走就啱㗎喇，未來嘅香港唔需要唔當香港係自己屋企嘅香港人

如果本身都做下層話走 nothing to lose

可以做乜？大把嘢可以做，支持香港文化，大把人而家建立緊香港文化，你唔支持下？放眼其他民族，佢哋對自己嘅文化幾咁重視，唔好同我講移民一樣做到，你睇喺加拿大嗰班移民，佢嘅對香港嘅文化認知仲停留喺七八十年代，根本移咗民就好難做到support香港文化
你話我人格謀殺，有乜問題？你睇樓主，佢話要做外國人，咁佢即係當呢年發生嘅嘢冇發生過咁，我已經唔當佢係香港人

如果你問被捕手足，想唔想我放棄香港做外國人，你估佢會點答？你個問題你又有冇真正問過佢哋？定係你只係代佢哋講嘢，幫自己走佬搵籍口？

其實你係未睇哂條片定係睇唔明？條片嘅前半段正正就係講拉脫維亞人喺拉脫維亞入面建立拉脫維亞嘅文化，但係你就去脈絡，直接跳去拉脫維亞人走去外地開學校同文化組織。你用嘅呢條片就正正係叫人唔好走，要留喺自己地方保護同建立自己文化，連香港文化都未建立到，仲去外國「保護」香港文化？你提出嘅拉脫維亞人，佢哋之所以團結，正正就係因為文化，而家嘅香港人做唔做到？單單睇要做外國人就知唔得啦。

真正做到去外地建立有影響力嘅組織嘅人根本極少，你問你自己，有冇咁嘅覺悟？有冇一定嘅財力？如果冇，去乜嘢外國？

你話走就可以支爆，我完全唔見得係咁，你係城哥？你富可敵國？唔好畀藉口自己

人哋happy kongner之所以成立，就係想香港人重視香港文化，視香港為自己嘅「根」，你就拎kongner嘅片叫人走，真係諷刺

Richmond都唔得啦

Push

移民不嬲唔係一時三刻做嘅時嚟㗎啦
咪草吓錢先 有機會咪走

最快走個啲 最想走個啲 都係冇心肝 都係和理非

好似樓豬咁

你咪係最撚嬲果個
年年乖乖交稅
有冇諗過移民可以創業請翻年輕人幫佢地移民？
你係有心過到去都可以幫翻香港人等佢哋易啲過嚟同融入社會/搵工

利伸：fresh grad草緊錢去加拿大

屋企人住係一齊既地方就係屋企
香港聚在一起既地方就係香港
無論去到邊都唔會改變

相反香港呢個地方，變到不似人型，咁究竟佢仲係咪我地好鍾意既香港呢？

其實想走就走，想留就留，又有咩好嘈呢

頂得順/走唔到物留囉，頂唔順物走囉，各人有各人嘅選擇，都應該要尊重，冇咩值得拗

班垃圾走得到先算啦
有能力走個班撈得咁好無需要走，有需要走個班根本冇能力走

香港嘅情況根本就係喺 97 俾喪屍咬咗

經過廿年慢慢喪屍化 近呢幾年 d 爛肉出哂嚟

淨係勉強保持到個人形

但係現實係咬到就不可逆轉

舊時嘅香港只能夠存在喺真香港人嘅回憶入面

想走咪走
想留咪留
但之後一定係愈來愈差
每個人都應該打算下
唔好係有一日真係頂唔順要走嘅時候先攪就太遲

難民visa 又好
澳洲485n又好
加拿大益街坊又好
後生走到都係重刷人生

堅壁清野
火舞燎原
終極攬炒

總之！
一個仙都唔留低！

所以離開並不可惜
係睇你究竟係喜歡香港既硬件多啲
定係香港既風土人情多啲

全民走佬真係攬炒最好方法

1.人才走，資產走，賣樓走人，鬥快拋貨，拎埋mpf，仲要用港幣換外幣

2.承上，人才資產走哂，你支那再放啲蟲入嚟產卵都冇意思，因為香港已經冇哂優勢，冇咁多人做牛做馬交稅畀正苦去畀福利班蝗，啲蝗嚟到會生產？你咪引入多啲蝗去取代班本來會生產嘅人囉。冇福利經濟又唔好，蝗都唔想嚟啦

3.唔使驚港豬同藍屍可以一齊走，因為佢地走係幫手加速。到時只要舉報啲狗同有份打人嘅藍絲鄉黑，呢班人情理上都唔撚好畀佢地走到，要佢地喺香港受苦同將來清算

4.要抗爭就唔應該走？請參考納粹時期猶太人走佬同後來以色列立國。宜家支共港共全方位加速逼害，仲留喺度等清算？喺海外組織好再諗返嚟啦

咁點幫？衝入監獄？